警方指羅湖站發現土製炸彈 形容向恐怖主義行近一大步

羅湖港鐵站下午發現土製炸彈，事件中沒有人受傷，暫時亦未有人被捕，警方嚴厲譴責極端暴力分子的行為，形容已經向恐怖主義行近一大步。

警方說，下午3時許，一名清潔工人在一列列車的車廂櫈底發現一個袋，另一名職員發現袋内有電線等可疑物品後報警。可疑物品在警方到場後著火並傳出爆炸聲，爆炸品處理課發現當中有兩個土製炸彈，其中一個發生爆炸，至於成分和威力有待進一步分析。

有組織罪案及三合會調查科警司布振權指，有人在網上平台承認責任，並威脅會繼續放炸彈，警方將循有關方向調查，他表示，如果炸彈在密閉列車行駛期間爆炸，可能會嚴重炸傷很多人，這次已經是短期内第4宗炸彈案，警方絕不姑息，會全力將匪徒繩之於法。

多謝勇武手足

叫佢拉撚左自己先啦
屌佢老母

高度肯定

手足好嘢

非常好

恐條毛咩 有哂引爆裝置等班狗到先炸架
唔撚係鳩炸無辜市民

又會次次都冇爆炸咖wo

點樣呢,又話之前已經係恐怖主義?

多謝手足

唔割 加油

面對獨裁暴力極權的政權
恐怖主義先係正義

狼來了

有幾大步，幫襯黃店又恐怖主義，有炸蛋又恐怖主義

你地黑警直頭恐怖主義啦

今次有爆炸喎，終於肯爆，好感動

好！

補充：唔係針對平民的襲擊根本唔係恐怖主義

慘得過全港大部份都支持
咁到底邊個先係恐怖分子？

恐怖得過唔封關由得d支那人落黎香港周街播毒?

香港第一恐怖組織給予高度肯定？

唔洗姑息
快d做嘢
好快一穫熟

P 牌點讚好

你老母就恐怖

譴責暴徒始祖工聯會未？
Btw手足好波

點都唔夠黑警下下扑到人成頭血恐怖啦

手足好波

死黑警

下次要炸死班曱甴

多謝手足
警甴就收皮啦 無人會再信你哋㗎啦

呢班真恐怖垃圾警犬有資格話人？

班恐怖分子嘈乜撚野
講恐怖主義，有排都未追得上香港警察啦

感謝手足

最大恐怖份子未就係香港警甴

不說核爆都唔割
要說炸得好啊屌

點呀, 之前又話黑衣人係恐佈份子, 而家又行近一步

第一日就話緊暴徒
第二日口交部已經講緊恐怖主義

依家求仁得仁啦, 驚呀?

屌, 777 夠膽就黎一次公投

十幾億生化武器想落嚟播毒仲恐怖

警甴恐怖主義一早到登左月

唔封關仲多無辜生命受威脅呀

咁多日以嚟
我無係街聽過任何人討論炸彈呢件事

除咗班狗，無人在乎有冇炸彈
無人為炸彈而恐慌
又何來恐怖主義

咩呀，共產黨咪已經係恐怖主義囉

政府先係恐怖主義
人人放生化武器來港意圖造成社區爆發

呢個真
無差別襲擊平民先係恐怖主義
恐佈襲擊唔在於用咩手段
而係而乜野作為目標
而香港警隊就係以平民作為目標發動襲擊

手足

辛苦手足

多謝勇武

唔知遲吓會唔會有炭疽菌、沙林毒氣、髒彈出現呢？

中國共產黨就是全球最大的恐怖主義組織

一步咋？
你地一早當恐怖份子咁打啦

支持勇武

勇武做得好，方向正確

我覺得黑警淨係譴責炸彈，
但又對政府唔封關
放任支那化武攻港一言不發，好唔中立

之前已經話係恐怖份子㗎啦
仲咩進一步
獻世派又向獻世進一步？

明明之前都已經成日話有土製炸彈

真係無係街聽到人鬧

成績表+讚揚

恐怖分子話人係恐怖主義者

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

下下屈人極端暴力份子，搞到依家啲人個個都無感覺

大家都要進步

哦

要感恩

巿民指721警謊與黑幫勾結進行無差別襲擊，形容已經向恐怖主義行近一大步。

同我地偉大的世界第一恐怖份子中國共產黨比, 其實真係九牛一毛

你幾時見過畜生係中立

鬧唔到
反送中教識大家和平係解決唔到問題

夠黑警721恐怖咩？

多謝手足
萬事小心！

ok

學你地姐 彼此彼此啦

怎樣才算恐怖主義

1.你不能示威，要好好坐低傾

多謝曬手足

感謝！！！

新年放煙花果d又唔見你話係恐怖主義?
仲有上次天水圍警處出面煙花射人又唔見你地出聲?

黑警下次會呢唔會對小支支姊弟去拆彈博民意反彈

"你地"已經比其他人早半年好多行恐怖主義,仲要而家日日都行緊....
而家先走呢話人?簡直係笑話

聽咗幾個月

哦 做得好

行近？到左啦

好人多福多壽

一早全面封關咪冇事囉

軍政府同黑警覺係恐怖主義

手足又進步了！

721嗰日開始已經係恐怖主義

今年啲煙花多撚到呢 港九十八區齊曬

支持

香港警察既恐怖主義真係嚇死人

行近一大步
即係不完美可接受

官方認證
不過講到恐怖主義 點都唔夠黑警黎

感謝勇武

黑警係反人類主義

英雄都可以用爆炸招式

邊個網上平台有人承認責任？

有無link？

tvb報都唔撚敢報
證明手足做得岩
支持炸佢老母閪

幾個月前共產黨已經話緊恐怖主義啦

所謂"恐怖主義"行為支那共產黨奪權前有邊樣未做過?
所有今日批評勇武而一直無視支那共產黨"恐怖主義行為"既意見都係偽善, 都係無恥, 可以不理
你話搵到個老民國幾十年來一直屌支那共產黨, 今日鬧暴力示威既話我地可以聽下
不過你地冇資格囉

好興奮

敵人反對的

成班黑警一早成為恐怖分子添啦

支持！！！

港共真係好鍾意濫用詞語嘅，搞到啲人聽到呢啲都開始麻木

例如喐下就話暴動，612又係暴動，就搞到啲人都冇反應囉

前線名冊而家喺長沙灣警署
大家可唔可以關心吓

國難五金我屌你老母！

夠政府想害死全港人咁恐怖？

721 就係恐怖主義喇

炸你老母閪呀
爆炸啦！電腦大爆炸啦！柒頭皮！

最恐怖咪你班畜牲囉 黑警死全家

612已經暴動啦
咁有咩進一步過？睇唔出

香港勇士

行近一大步
聽落似讚緊我地

個目的係迫政府封關，防止武漢肺炎入侵導致香港爆發，原來都係恐怖主義。
林鄭死都唔封關，直接引入病毒殺死香港人，仲唔係恐怖組織嘅首領？

我地被恐怖主義統左左好多個月啦

又係一大步 屌你
幾時先到終點

放炸彈效果好， 又唔洗送頭

當年反清革命咪又係又炸彈又屠殺滿人

國共兩黨有冇denounce到？

輸贏

同埋今次出師有名

因為未有狗同港共高官陣亡

行近一大步喺乜尻用法

向各位勇武英雄致敬!!

係喎，仲有譴責

佔路 > 強烈譴責
裝修 > 最強烈譴責
火魔 > 十級強烈譴責
炸蛋 > ???

黑警做既 又賴人

返shift狗

又唔敢宣布恐怖襲擊，香港黑警真係好撚廢

香港人死到臨頭
佢哋仲政治操作

至於成分和威力有待進一步分析

仲分咩析呀, 好驚呀 ,封關啦, D沙炮仔炸親落黎播病毒既同胞就唔好啦

可能要抄中國口交部

手足好波 多謝手足

Fucking terrorist call other people terrorist.

恐怖主義?
係愛國主義呀
守衞我城

做得好

多謝勇武炸關救港
黑警死全家
天滅中共

黑警同港共就係恐怖份子

炸佢老母西

孫中山當年都係清朝眼中既恐怖分子

多謝手足!

咁政府放病毒入來又係咪恐怖主義？

手足做得好
多謝手足

多撚餘 肯定係公安放既
真示威者無可能唔炸狗
經過咁多個月

你睇吓啲狗都未驚過

進化了

香港警察（恐怖分子）

你老細個fd塔利班岩岩先炸完美國
香港警察就係恐怖分子隻狗
比一個恐怖分子話係恐怖分子代表我地先係正義使者

做對了

黑警就恐怖主義

死左未？ 死左再講

8.31

黑警=恐怖分子

死閪警

無條件支持勇武手足任何行動

炸死持械恐怖份子有咩問題

根本係抗疫先鋒

殺警察點會係恐怖主義, 殺多啲唔該

支持呀 啱啱過關果班應唔應該隔離十四日呢？

唔爆有咩用

721，831已經係恐怖襲擊啦，屌你

唔夠恐怖rpg都未有

樓主幫幫手

緊急召集因航MarcoPolo member！！

一人一信去國泰要求停飛中國
我入邊已經寫咗個template
Copy and paste就send得

成日話人暴力
而家都未到真暴力既十分之一

支共口交部一早講咗啦

行咗咁耐行到未

好波

拿下黑警係拿下政權既第一步

韋拿踢法似我

炸爆個關，我諗有八成香港人都支持呢種恐怖主義

勇武好野

多謝曬

之前遊行下都已經話係恐怖主義啦
依家仲係恐怖主義?
有沒第2句

恐怖主義…收到，核彈都唔割啊，
咁幾個月嘅極權主義又點計數啊

炸鳩無法無天嘅港共/狗官/曱甴係替天行道

未見過唔可以習以為常
唔岩要持續屌

遊行又恐怖主義，放炸彈又恐怖主義，咁你即係逼人啫

咁生化襲擊係咪恐怖主義

多謝手足

一定要萬事小心

預撚咗 政府唔做嘢繼續放支那人落嚟 我地就同你一命換一命

香港仇民黑警就係極端恐怖主義

不割

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

聽日三罷啊

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

期待炸死差佬嘅一日

其實一方面叫醫護罷工，一方向無人提三罷同開花，係咪擺人上枱呢？

仆街,你拉撚返自己班黑警先出聲啦

全世界都係恐怖分子

炸唔死黑警 不完美可接受
手足記住
勝利就係革命
失敗就係暴徒
而多數香港人絕對撐你

拉撚左自己先啦垃圾

Well done

中共咪恐怖主義

話爆炸品嘅濃煙會令人不適
你班食屎狗知㗎？
咁你811係地鐵站放TG做乜尻?
你721又去撚咗邊？
淨係612你班冚家產已經襲擊緊平民喇，我好記得坐喺草坪個外國人無啦啦俾人噴pepper spray呀
仲有831呢？
恐怖主義係襲擊平民，你班仆街就做得最多
一個炸彈仔同你比，好明顯你班仆街更加似恐怖分子

由上年6月已經咁講，好悶啊

你唔講我都唔覺街上面有人講炸彈
清一色講口罩

手足好波
利伸唔割

日日派生化武器黎香港殺人

721831

工聯會可恥

感激香港英雄救香港

手足，我支持你

最大疑犯：香港警察爆炸品處理組。

你地無做錯

感謝手足封關

唔封關就恐怖

殺人犯話人恐怖份子

唔完美但理解

係咪恐怖主義係取決於有幾多香港市民支持，同埋個結果嘅
有冇人話孫中山係恐怖份子當年搞恐佈主義?

係呀全香港除左你3萬隻狗之外全部都係恐怖分子

跟刻意每日引入過萬生化武器入香港比,仲差9條街.....

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

勇武一小步，光復一大步

炸死你班仆街咪塵歸塵土歸土

喺鬧市揸車車斷人哋對腳仲恐怖
見人就打都好恐怖

8月已經話係恐怖主義啦
依家先「又近一步」
咁之前話人恐怖主義即係恐怖定唔恐怖？

聽完佢講「向恐怖主義行近一大步」，好似好大成就咁，應該要講返句「多謝支持」？

On9 都仲未捉親戚割頭 點恐怖呀

香港警察有十足動機自編自導自演。

好開心

手足好波 抗疫真英雄

你地咪係恐怖分子囉 屌你老母

土魔手足嘅一小步
係人類對抗中共暴政嘅一大步

工聯會係咪恐怖組織

你係咁放支那人播毒就真係恐怖主義喇

佢哋自己幾個月前已經係恐怖主義

唔割完未？屌你老母

多謝死黑警嘅肯定，佢意思係仲未夠轟動，下次手足記得轟動啲，起碼嚇到啲狗瀨尿

恐怖過恐怖係咩？
港共

push

炸佢老母

官方認證

係咪黑警想封關咋？

行近一大步
即係未到

核爆都唔割唔係口號總之炸死人我都唔撚割嫁啦 炸死黑警我開香檳添呀屌你老母

口你老母 訓啦冷氣仔

多謝手足~!!

又有文宣叫支那人唔好黎香港~~ 羅湖有(未爆)土製炸彈~!!!

btw....黑警又出口循?! 近恐怖主義又一大步, 即係仲差幾多步~~??
正式宵禁未姐~~

黑警不嬲都係恐怖組織

所以屠村係正義

美軍都要幾年先殺到恐怖份子頭目
睇嚟香港警察仲勁過美軍
咁幾時幫手出征打ISIS

香港警甴一早已經係武裝恐怖份子

我愛勇武

核彈都支持
我愛勇武寶寶

幾時可以炸撚死d狗

無差別地鐵亂打市民，咪就係恐怖份子囉

香港警務處已經係極端恐怖組織，唔洗行近

你老母閪綠曱甴仲存在就知香港已經進入恐怖主義啦。

炸撚死你班狗最好
不完美可改善

恐怖分子話人恐怖分子

態度正確

炸狗肉

希望下次popo唔使驚
粗重野直接徒手攞走佢啦
反正都唔會爆炸

Push

恐怖主義定義都幾模糊
黃色經濟圈又話係

支聯會早幾十年仲炸死人啦
依家咪又係成班on鳩鳩 生勾勾
黑警死全家啦 屌你老母

我又想知 咁即係之前唔當香港示威係恐怖主義? 咁你包實哂 成日話自己係同恐怖份子打做乜9?
又講下 未放都俾你打爆頭 扔落樓 同強姦
放左你又有乜可以再進一步?

一直講 7個月先升級到呢一步 算遲啦

多謝

佢講721?

我仲以為上年六月已經係恐怖主義添

香港市民表示這不是恐怖主義。
感謝手足對敵人發出重要訊息。

點解越嚟越少人唱國歌
而家罰你哋日日都要唱

抗疫不忘抗爭

我城未保 寧死不屈
光復香港 時代革命

姐係話放病毒入黎就唔恐怖，唔該送晒D武漢人去警處